【2020真普選】假如你係中共，你會點呃掂香港人?

美國人權及民主法案要求香2020年要有真普選，
2014曾經有831框架但香港人拒絕了假的真普選。
沙盤推演︰
假如一定要推行普選特首，你係中共，
為咗堵截民主蔓延到中國同共產黨永久執政，
你如何在831框架外呃掂香港人，
而且經得起香港人挑戰同質疑?

照整真普選，但係用手法令到自己支持嘅人當選（e.g.韓國瑜）

但係韓國瑜輸緊喎

掌心雷

我其實意思係: 你點SET個框架去呃香港人?

唔洗呃
企硬831你吹得佢脹？
班大陸仔仲會拍哂手話抵你班港燦死，習大大威武，踩多你兩腳

用邊個位去呃香港人?第一去第二個度?

831框架重推，香港人一定唔受，最後過唔到。2020已到，獨特地位BYEBYE。 下策喎兄弟。

造假票囉，dq囉
立法會選舉咪做左囉
係有班傻鳩硬係仲信個制度，係到叫血債票償

重開政改到2047

OKAY，假如用呢個方法，香港人預期反應會係點?再下一步點應對?

前設: 2020或以前要通過、香港人接受
DQ哂所有唔岩既人我幾撚肯定又會再黎一次6月、
上面派人落黎就更加出事。
就算唔DQ，依家警察任意執法隨時選完都可以拉返你落黎。

講到尾，搞掂左依家個軍政府狀態先有得繼續傾落去。

同23條一齊堆，要搞就2邊一齊搞

呢個陳太提出 2020 制度上有改善 但都無公民提名
我個人覺得都可以接受
因為中共唔會俾你玩公民提名
但都有機會選到個市民心想既特首。
好過上次香港人想要胡鬚曾 但俾左個林鄭你

佢已經唔要香港了

現時各執一詞，一方面要有真普選先，中共就要23條先。

NOW: 真普選通過 = 23條自動通過。反之真普選不通過 = 23條自動不通過

你意思係咁?

推。一齊討論下，其實我至在預防中共出千，比人呃左都唔知。

如果早十年 姐係2008 2009果陣
用「畫紅線式選舉」 唔洗咩831
直接話一定要係一國為前題 當選人唔可以提出任何獨立/分離主義既議案 否則中央唔任命
其他部份照番正常民主選舉咁做已經無問題
配合埋自由行 中央放水 香港經濟根基強 無咩世界級經濟衝擊 根本輕鬆可以溫水煮港豬 老曾 薯片 老鼠曾 泛民 輪流做特首 煮到2047

我個人覺得公民提名唔係必要，只要大家有真選擇同唔係傀儡當選先重要。好多地方就算有公民提名都唔係主流提名方法。

值得深入研究，香港人最大公約數始終係反共。

其實好簡單

因為「委任權在中央手上」
選完
我唔出委任權
之後出一堆假新聞
講一個人不單貪污、買春、甚至吸毒

自然的，人就會開始離異
委任自然不用出了

比你又會點set rules?

方法之多
由暗殺
去到污職
再去到大聲一句威脅國家安全

其實好多方法唔任命

只要唔係「其他國家無權發言」既選舉
要操控
一點也不難